將元朗文宣成香港底特律

我建議除左727元朗遊行
重可以將 元朗 文宣成 香港底特律
錢係班牛屎佬既命根 硬碰 搞村
對佢地傷害十分有限
我建議市民唔好去元朗消費
文宣遊客唔好去元朗
因為呢個地方保障唔到人身安全
元朗經濟就靠內需支撐
如果成功 區內樓價 租金會跌
班牛屎佬賺少左 甚至蝕錢 自然會内訌
係牛屎佬自己搞死元朗
吹雞劈友既風最好日日吹
區內唔敢開門做生意 自然變死城